金正恩斥養狗為資本主義行為，下令寵物狗變成食材

消息人士稱，由於金正恩的言論，最近平壤以人民班為單位掌握所有養狗住戶，要他們自行交出或者強制捉走狗隻，「其中一部分寵物狗被送去中央動物園，一部分被賣給狗肉湯店用作食材。」

以後仲有冇犬決

白左寵物撚去咗邊？

糧食短缺 ?

香港有三萬隻

不夠肉了

其實講得無錯

agger

識食一定係食狗肉
連老納都讚不絕口

為表中朝友誼，中央人民政府將向朝方送出三萬隻香港狗隻

佢自己食雪茄就好共產

下次就食貓
再無得食就食人

支那01 你可唔可以post全文 唔好post link

剝削人民乃共產主義自古以來的特色
豈容他人說3道4